失眠真係好辛苦

明明每日發夢已經發到好攰，個人無乜力又頭痛。
但係夜晚總係3 4點後先瞓得著，瞓下又醒下咁，不停咁醒又發惡夢。
近排每晚瞓前都好擔心好緊張，好想好好瞓一覺。

其實失眠問題都煩咗我好耐，到底幾時先好返呢
香港又會幾時先好返呢

Sad

相比起香港將來或者無哂自由，我失眠都已經唔sad

我呢排都成日失眠呀
真係好辛苦

（心理膠） 過後可能有創傷後壓力症候群 + 情緒支援注意事項

我最近都成日失眠

點解咁似我 點解要訓唔到 點解您一直都扼我 點解我放唔開你 點解一次又一次

哭ed

好多唔開心嘅事，就算未必每樣都有親身經歷，睇返啲新聞之後，自己都好心痛，又係咁喊。
好攰，無好嘅身體，好難撐落去，絲打都加油

收到

個心好煩好亂，好唔開心好心痛

時間會沖淡一切
愛你嘅人唔會呃你

我也是
抱抱，雖然你有女朋友

失眠都算..衰在發完惡夢扎醒之後 所有唔開心嘅嘢又會加倍咁湧返上嚟 好難受

我都想知
知道就唔會2點仲上連登

我明，我就係咁
諗返起個惡夢有幾真實

我都失眠 明明好眼訓 食埋褪黑色素都可以1個鍾頭醒 訓唔返
好多野煩同顧慮呀

絲?你係感情問題定其他壓力所以失眠?

咩事失眠?我都瞓唔着可以聽下你講

望住香港班高官同黑警，我想像唔到以後嘅日子會點

香港病了

我上星期都係咁，日日喊，日日都食唔到野，食完又嘔番曬出尼，一係就狂屙。然後晚晚發惡夢聽到人尖叫同比人追趕，一晚發惡夢三次。呢個星期好左啲，但都係擔心好多野。loop唔停啲新聞同睇記招，但我相信今次點都可以徹回，呢個係我16號晚既感覺，原因係咩我都唔知，單純感覺，希望今次繼續開口中啦

記得頂唔順要搵人幫香港人加油

初戀派帽 香港 返intern 同summer sem

失眠+1，唔知係第n晚失眠

啱呀兄弟

明呀 慢慢嚟啦 唔夾又一齊咗最後受傷嘅話 仲唔抵啦！係咪

巴打一定好大壓力 唔好亂諗住 瞓醒先算！好無

打下機易啲訓着

大家都加油呀
只要堅持落去就可以㗎啦
巴打你自己都保重身體

加油呀
有咩記得同人講，唔好收埋收埋

第134648794649497979晚

兄弟加油

有咩機好打？

糕仔
你又做咩唔開心

三年啦 一次又一次 咩事都扼我 小至打機 大至一個令佢念念不忘既人 三年我咁愛佢點解佢會係想扼我既時候唔會因爲內疚而收手

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有冇玩第五人格?

dl過，完全唔識玩

多謝你

因為佢係仆街。